## Задание

Написать реализацию кнопки "Показать пароль". Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:

-   В файле `index.html` лежит разметка для двух полей ввода пароля.
-   По нажатию на иконку рядом с конкретным полем - должны отображаться символы, которые ввел пользователь, иконка меняет свой внешний вид. В комментариях под иконкой - иконка другая, именно она должна отображаться вместо текущей.
-   Когда пароля не видно - иконка поля должна выглядеть, как та, что в первом поле (Ввести пароль)
-   Когда нажата иконка, она должна выглядеть, как та, что во втором поле (Ввести пароль)
-   По нажатию на кнопку Подтвердить, нужно сравнить введенные значения в полях
-   Если значения совпадают - вывести модальное окно (можно alert) с текстом - `You are welcome`;
-   Если значение не совпадают - вывести под вторым полем текст красного цвета `Нужно ввести одинаковые значения`
-   После нажатия на кнопку страница не должна перезагружаться
-   Можно менять разметку, добавлять атрибуты, теги, id, классы и так далее.
